{
    "question": "Teknik dribbling dalam sepak bola dapat dilakukan dengan berbagai bagian kaki.    Tuliskan bagian-bagian kaki tersebur!\r\nuteril\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "Teknik dribbling dalam sepak bola dapat dilakukan dengan berbagai bagian kaki.<br>Tuliskan bagian-bagian kaki tersebur!<br>uteril       JAWABAN:   Kaki kiri dan kanan",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "gerak-badan-yang-tepat-dan-teratur-sangat-berguna-untuk-341",
            "question": "Gerak badan yang tepat dan teratur sangat berguna untuk...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menyegarkan tubuh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena kalok kita tidak melakukan tubuh teratur tubuh kita akan sakit semua</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>agar tubuh bukan sehat dan tubuh menjadi sehat dan bugar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jawab-sebutkan-3-macam-alat-yang-digunakan-dalam-senam-irama-ja-231",
            "question": "Jawab:    Sebutkan 3 macam alat yang digunakan dalam senam irama!\r\nJawab:\r\nSebutkan\r\nan 3 macam gaye\r\n\u041frena\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>holahop </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah setau aku itu aja</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p> </p><p>Tali,simpai atau hoop,dan bola</p><p> </p><p>maaf kalau salah :)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "fungsi-dari-gerakan-kaki-dari-renang-gaya-bebas-adalah-sebagai-979",
            "question": "Fungsi dari gerakan kaki dari renang gaya bebas adalah sebagai.....    2 poin\r\na. Peluncur gerakan\r\nb. Sumber tenaga\r\nc. Tenaga pendorong atau tenaga penggerak\r\nd. Tenaga peluncur atau tenaga penggerak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Pendorong atau tenaga gerak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena kaki dapat mendorong dan menjadi tenaga gerak pada saat berenang</p><p>[tex] \\purple{\\fcolorbox{blue}{yellow}{\\boxed{\\red{x \\: c \\:  s\\: m}}}}[/tex][tex] \\purple{\\fcolorbox{blue}{yellow}{\\boxed{\\red{semogamembantu}}}}[/tex]</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-yang-bukan-termasuk-cabang-atletik-lompat-adalah-a-209",
            "question": "Di bawah ini yang bukan termasuk cabang atletik lompat adalah    A. Lompat jauh\r\n B. Lompat tinggi\r\n C. Lompat harimau\r\n D. Lompat galak",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.Lompat jauh</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semuga membantu ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-teknik-lari-jarak-pendek-adalah-a-berlari-secep-927",
            "question": "Salah satu teknik lari jarak pendek adalah ... *    a. Berlari secepatnya melalui garis finish tanpa mengubah sikap lari\r\nb. Saat lari rileks dengan kepala segaris punggung\r\nc. Badan condong kedepan\r\nd. Pendaratan kaki pada tanah menggunakan ujung kaki dengan lutut agak menekuk\r\ne. Pandangan kedepan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jika pengalamn,jawabanya a karna jika lari pendek yg di butuhkan harus cepat di finis</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penyakit-yang-disebabkan-oleh-kekurangan-vitamin-d-disebut-650",
            "question": "Penyakit yang disebabkan oleh kekurangan vitamin D disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>penyakit rakitis dan osteoporosis</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena kekurangan vitamin D dapat menyebabkan terjadinya masalah pada tulang</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menyebabkan  penyakit yg di sebut <strong>\"</strong><strong>rakitis</strong><strong>\"</strong><strong>,</strong><strong> </strong></p><p>yaitu kelainan - kelainan pada pertumbuhan tulang. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaff kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mapel-0lahraga-kelas-4-1-senam-ketangkasanketerampilan-menggu-405",
            "question": "Mapel: 0lahraga    kelas :4\r\n1. Senam ketangkasan/keterampilan menggunakan alat di sebut senam...\r\nA. Artistik\r\nB.Aerobik\r\nC. kebugaran\r\nD.senam masal\r\n\r\n2.Agar otot kamu dpt menghasilkan tumpuan yang kuat,kmu perlu melakukan latihan kekuatan pada otot...\r\nA kaki\r\nb. punggung\r\nc. perut\r\nD Leher\r\n\r\n3 Saat pendaratan,kedua lutut harus..\r\nA lurus\r\nb. terbuka\r\nc. ditekuk(fleksibel)\r\nd Rapat\r\n\r\n4. Di bawah ini yg merupakan gerakan lokomotor adalah ...\r\nA mengayun lengan\r\nB. Berdiri kedua lutut di tekuk\r\nC melompat\r\nD. sikap kapal terbang\r\n\r\nPake penjelasannya jgn lupa\r\n\r\nThank you yg udah jawab pertanyaan....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. c.kebugaran</p><p>2. a. kaki</p><p>3. c.ditekuk(fleksibel)</p><p>4. a. mengayun lengan</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-2-model-latihan-dari-aspek-kebugaran-jasmani-dibawah-ini-956",
            "question": "Sebutkan 2 model latihan dari aspek kebugaran jasmani dibawah ini: a.kelincahan b.kecepatan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelincahan dalam berlari</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "istilah-merampas-bola-dalam-permainan-sepak-bola-adalah-a-tack-529",
            "question": "Istilah merampas bola dalam permainan sepak bola adalah *    a. Tackling\r\nb. Passing\r\nc. Throw in\r\nd. Dribling\r\ne. Free kick\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e free kick </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>follow me bck</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Tackling</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Dalam permainan sepak bola ada sebuah teknik bernama tackle atau tekel. Tekel atau yang biasa juga dikenal sebagai merebut bola bertujuan untuk menahan lajunya pemain lawan yang sedang menggiring bola untuk menuju gawang pemain bertahan dengan usaha menjulurkan kaki.</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-tidak-termasuk-manfaat-yang-didapat-dari-aktivit-928",
            "question": "Berikut ini yang tidak termasuk manfaat yang didapat dari aktivitas fisik adalah membuat seseorang menjadi lebih...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>latihan kedua dilakukan dengan cara mengangkat beban dengan kedua tangan percakapan pada disebut pula tingkat disebut </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}